連登仔次次哪人出黎果時就吹到最後一戰

講撚到不成功便成仁咁
次次警方一清場就成班be water
我係勇武真係無咁好耐性次次同你玩
仲唔明白而家民怨慢慢消耗緊
愈拖只會愈消散

連登次次係咁 玩到2047

反對派又好 保皇又好
香港市民都無咁多耐性
好多中間派既人 都只係想快d完
速戰速決

你都on9
示威人數一少 佢咪夾硬推過囉
你點知唔係最後一戰？有咩理據？憑現在睇過去？
林鄭一日唔撒回 每次都可能會係最後一戰

咁點啊，你留係最前伸個頭出去比警犬扑濕之後再拉？
冇人數優勢，留低做乜鳩？

抗爭係長久持續既
耐力重要過人數

我屌你啦 就憑你呢句每次都係最後一戰
大把人覺得難聽過粗口 玩鳩佢地
你覺得玩左成個月既be water成效係邊到
係咩都無進展 但民怨不斷咁消耗緊

接受現實啦 拖愈耐人愈少呀

諗下每一個禮拜搵一日對住D支那豬遊客派傳單
中共都驚到瀨屎(真)
佢最怕比人打爆道防火牆
睇佢寧願貿易戰比人打到仆街都唔開放就知

咪撚戇鳩啦好冇啊

ON9 既先講咩最後一戰
咁都計到你勁撚過孔明

8月31日先會係最後一戰, 開學啦

無一個人知道今日係唔係自己最後一日

同一道理

真
政府就係等個暑假完

唔係話be water 係錯。。be water 就咪學人講最後一戰。。當你永遠有得退時就唔係背水一戰

到時咪又係哪人散 be water
賭幾多？

叫人出黎果時就吹到最後一戰咁
事實而家出黎人少左好多

民主唔係一朝一夕就可以得到架

要有耐性

今次都四十幾萬人呀
唔少架

對比起之前呢

唔駛次次都咁多, 唔好太難少人就OK了